[viutv][內有劇透]doctors 屌你老味真係泡菜仔先諗到呢d劇情

岩岩睇左集，話有個單親老豆兩個仔有腦癌，佢唔夠錢找數比手術費住院費（類似私院），醫院話佢再唔比錢就black list同迫轉院，單親老豆去問政府資助又話佢有工返有入息唔申請得，咁岩佢見到有個基金可以full loan 專醫兒童cancer，不過只有孤兒可以申請，本來女主角醫生諗到方法幫佢找數（應該係識電視台監製幫手拍節目籌旗），不過單親老豆比收數msg搞到熄左機冇聽到女主角醫生電話，最後上醫院跳樓

屌你老母都唔make sense既，為催淚而催淚

屌你開錯台